有無bba fresh grad未搵到野做

小弟岩岩英國畢業返黎 因為之前放假都係個邊所以miss左好多公司既2016 grad programme
暫時得nielsen既 return offer
但係我份人唔係太鐘意長期座office
想搵下d Front line既工 eg retail bank mt
Jobsdb又得d濕9工
有無巴絲可以指點下邊度搵工
定係應該求其做住一分工等2017 grad programme?

屌晒你地全部人

front line黎講呢....做m記囉

lm

你意思係咪2018年既grad programme 呀
2017 果d 完左十世啦wo

巴打訓醒未
過多個月都9月到2018programme

無好意思 我講錯 應該係2018

依家大把公司幫海歸搵工啦